得聞去機場坐下

我點睇佢都唔敢係機場燒槍放煙
雖然車費 同 食野都費左D 但起碼有冷氣
國際一定會知

去東涌買定乾糧去

[集思廣益]大家都話入機場 究竟入到去我哋可以做咩

得一條路出入 咩都唔好帶多入去
等佢無得拉